//
//  This file is part of Blokada.
//
//  This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
//  License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
//  file, You can obtain one at https://mozilla.org/MPL/2.0/.
//
//  Copyright © 2020 Blocka AB. All rights reserved.
//
//  @author Karol Gusak
//

"Ads and trackers blocking list" = "광고 및 추적기 차단 목록";
"This Energized System is designed for Unix-like systems, gets a list of domains that serve ads, tracking scripts and malware from multiple reputable sources and creates a hosts file that prevents your system from connecting to them. Beware, installing \"Social\" configuration may make your social apps, like Messenger, misbehave." = "이 Energized 시스템은 유닉스 계열 시스템을 위해 설계되었으며, 여러 신뢰할 수 있는 소스에서 광고, 추적 스크립트, 악성코드를 제공하는 도메인 목록을 받아 시스템이 이들과 연결되지 않도록 차단하는 hosts 파일을 생성합니다. \"Social\" 구성을 설치하면 Messenger와 같은 소셜 앱이 제대로 동작하지 않을 수 있으니 주의하세요.";
"Popular for adblocking" = "유명한 광고차단 앱";
"Consolidating and Extending hosts files from several well-curated sources. You can optionally pick extensions to block Porn, Social Media, and other categories." = "여러 소스를 통해 선별 된 호스트 파일을 통하여 통합 및 확장시킵니다. 성인물, 소셜 미디어 또는 기타 카테고리를 선택하여 차단 할 수 있습니다.";
"Alternative blocklist with advanced features" = "고급 기능을 갖춘 대체 차단 목록";
"A blocklist with unique extensions to choose from. Be aware it is more aggressive, and may break apps or sites. It blocks graph.facebook.com and mqtt-mini.facebook.com. You may consider whitelisting them in the Activity section, in case you experience problems with Facebook apps." = "특별한 확장 기능이 있는 차단 목록입니다. 더 공격적이어서 앱이나 사이트가 정상적으로 작동하지 않을 수 있습니다. graph.facebook.com 및 mqtt-mini.facebook.com을 차단합니다. Facebook 앱에서 문제가 발생할 경우 활동 섹션에서 이 도메인들을 허용 목록에 추가할 수 있습니다.";
"Adblocking for your mobile device" = "모바일 기기 광고 차단";
"A special blocklist containing mobile ad providers." = "모바일 광고 제공업체가 포함된 특별 차단 목록입니다.";
"Protects against cyber attacks" = "사이버 공격으로부터 보호";
"A blocklist to filter phishing websites. Phishing is a malpractice based on redirecting to fake websites, which look exactly like the original ones, in order to trick visitors, and steal sensitive information. Installing this blocklist will help you prevent such situations." = "피싱 웹사이트를 필터링하는 차단 목록입니다. 피싱은 사용자를 속여 가짜 웹사이트로 유도하여 민감한 정보를 탈취하는 행위입니다. 이 차단 목록을 설치하면 그러한 상황을 예방하는 데 도움이 됩니다.";
"A new and expanding tracker database" = "새롭게 확장되는 추적기 데이터베이스";
"DuckDuckGo Tracker Radar is a best-in-class data set about trackers that is automatically generated and maintained through continuous crawling and analysis. See the author information for details." = "DuckDuckGo Tracker Radar는 자동 크롤링과 분석을 통해 지속적으로 생성 및 유지되는 최고의 추적기 데이터셋입니다. 자세한 내용은 저자 정보를 참고하세요.";
"Curated blocklist to block trackers and advertisements" = "추적기와 광고를 차단하는 큐레이션 차단 목록";
"This is a curated and well-maintained blocklist to block ads, tracking, and more! Updated regularly." = "광고, 추적 등을 차단하기 위해 엄선되고 잘 관리되는 차단 목록입니다. 정기적으로 업데이트됩니다.";
"Analyzes privacy concerns in Android applications" = "Android 앱의 개인정보 이슈 분석";
"This blocklist is based on The Exodus Privacy project, which analyses Android applications and looks for embedded trackers. A tracker is a piece of software meant to collect data about you, or what you do. This is a very small list, so you should also activate one of the more popular lists (like Energized)." = "이 차단 목록은 The Exodus Privacy 프로젝트를 기반으로 하며, Android 앱에 적용된 내장 추적기를 분석합니다. 추적기는 사용자의 데이터 또는 행동을 수집하는 소프트웨어입니다. 목록이 매우 작으므로 Energized와 같은 인기 있는 목록도 함께 활성화하는 것이 좋습니다.";
"A good general purpose blocklist" = "일반 목적에 적합한 좋은 차단 목록";
"Blocks ads, phishing, malware, spyware, ransomware, scam, telemetry, analytics, tracking (where not needed for proper functionality). Should not interfere with normal apps and services." = "광고, 피싱, 악성코드, 스파이웨어, 랜섬웨어, 사기, 텔레메트리, 분석, 불필요한 추적(정상 기능에 필요하지 않은 경우)을 차단합니다. 일반 앱과 서비스에는 영향을 주지 않습니다.";
"A blocklist for ads and tracking, updated regularly" = "광고와 추적을 위한 정기적으로 업데이트되는 차단 목록";
"This is a good choice as the primary blocklist. It's well balanced, medium size, and frequently updated." = "기본 차단 목록으로 좋은 선택입니다. 균형이 잘 잡혀 있고, 중간 크기이며, 자주 업데이트됩니다.";
"A collection of blocklists for various use cases." = "다양한 용도에 맞는 차단 목록 모음입니다.";
"These lists were created because the founder of the project wanted something with a little more control over what is being blocked." = "이 목록들은 프로젝트 설립자가 차단 대상을 더 세밀하게 제어하기 위해 만들었습니다.";
"A blocklist based on spam reports" = "스팸 신고를 기반으로 한 차단 목록";
"Spam404 is a service that helps online companies with content monitoring, penetration testing and brand protection. This list is based on the reports received from companies." = "Spam404는 온라인 기업을 위한 콘텐츠 모니터링, 침투 테스트, 브랜드 보호를 돕는 서비스입니다. 이 목록은 기업으로부터 받은 신고를 기반으로 만들어졌습니다.";
"A comprehensive lists to block ads and tracking" = "광고 및 추적 차단을 위한 포괄적 목록";
"hBlock is a list with domains that serve ads, tracking scripts and malware. It prevents your device from connecting to them." = "hBlock은 광고, 추적 스크립트 및 악성코드를 제공하는 도메인 목록입니다. 이를 통해 기기가 해당 도메인과 연결되지 않도록 방지합니다.";
"A general purpose, medium weight list" = "일반 목적의 중간 크기 목록";
"This list blocks malicious and harmfully deceptive content, like advertising, tracking, telemetry, scam, and malware servers. This list does not block porn, social media, or so-called fake news domains. CPBL aims to provide block lists that offer comprehensive protection, while remaining reasonable in size and scope." = "이 목록은 광고, 추적, 텔레메트리, 사기, 악성코드 서버 등 악의적이고 해로운 콘텐츠를 차단합니다. 성인물, 소셜 미디어, 이른바 가짜뉴스 도메인은 차단하지 않습니다. CPBL은 합리적인 크기와 범위 내에서 포괄적인 보호를 제공하는 차단 목록을 목표로 합니다.";
"A reasonably balanced ad blocking hosts file" = "합리적으로 균형 잡힌 광고 차단 호스트 파일입니다";
"This is a well known, general purpose blocklist of small size, updated regularly." = "잘 알려진, 소형의 일반 목적 차단 목록이며, 정기적으로 업데이트됩니다.";
"Protect your data & eyeballs from being auctioned to the highest bidder. Please choose Light configuration first. If it is not good enough for you, try Pro instead." = "개인 정보와 사용 패턴이 최고 입찰자에게 판매되는 것을 방지하세요. 먼저 Light 구성을 선택하시고, 부족할 경우 Pro를 사용해보세요.";
"This universal list primarily blocks ads, and mobile app ads. Should not interfere with normal apps and services." = "이 범용 목록은 주로 광고와 모바일 앱 광고를 차단합니다. 일반 앱과 서비스에는 영향을 주지 않습니다.";
"A blocklist based on malware database" = "악성코드 데이터베이스 기반 차단 목록";
"A blocklist of malicious websites that are being used for malware distribution, based on urlhaus.abuse.ch." = "urlhaus.abuse.ch를 기반으로 악성코드 배포에 사용되는 악성 웹사이트 차단 목록입니다.";
"A blocklist from the maker of the adblocker test" = "애드블로커 테스트 제작자가 제공하는 차단 목록";
"This is the official blocklist from d3ward, the maker of the popular adblocker testing website. It is meant to achieve 100% score in the test. Keep in mind, this is a minimum list. You may want to use it together with another blocklist activated. If you wish to perform the test, just visit go.blokada.org/test" = "이것은 인기 있는 애드블로커 테스트 사이트 제작자인 d3ward의 공식 차단 목록입니다. 테스트에서 100% 점수를 목표로 합니다. 최소 목록이니, 또 다른 차단 목록과 함께 사용하는 것이 좋습니다. 테스트를 진행하려면 go.blokada.org/test를 방문하세요.";
// Family packs (shields) below
// Name of the Ads shield
"Ads" = "광고";
"Blocks advertisements and tracking" = "광고 및 추적 차단";
"Eliminates intrusive advertisements and web tracking. Enhances browsing speed and safeguards user privacy." = "침입성 광고와 웹 추적을 차단하여 브라우징 속도를 높이고 사용자 개인정보를 보호합니다.";
// Name of the Malware shield
"Malware" = "악성코드";
"Protects against malicious software" = "악성 소프트웨어로부터 보호";
"Defends against malicious software and harmful websites. Provides a secure shield against a spectrum of cyber threats." = "악성 소프트웨어와 해로운 웹사이트로부터 방어합니다. 다양한 사이버 위협에 대한 안전한 보호막을 제공합니다.";
// Name of the Porn shield
"Adult Content" = "성인 콘텐츠";
"Blocks adult and pornographic content" = "성인 및 포르노 콘텐츠 차단";
"This filter targets adult content for a safer online experience. It shields users from explicit materials and potential risks." = "이 필터는 더욱 안전한 온라인 경험을 위해 성인 콘텐츠를 차단합니다. 노출된 자료와 잠재적 위험으로부터 사용자를 보호합니다.";
// Name of the Dating shield
"Dating" = "데이트";
"Blocks dating and relationship-seeking websites" = "데이트 및 연애 관련 웹사이트 차단";
"Designed to restrict online dating platforms. It offers protection against potential distractions and unwanted interactions." = "온라인 데이팅 플랫폼 접속을 제한하도록 설계되었습니다. 불필요한 방해와 원치 않는 상호작용으로부터 보호합니다.";
// Name of the Gambling shield
"Gambling" = "도박";
"Blocks gambling-related content and websites" = "도박 관련 콘텐츠 및 웹사이트 차단";
"Denies access to gambling platforms and content. Helps in preventing addiction and ensuring financial safety." = "도박 플랫폼과 콘텐츠 접근을 차단합니다. 중독 예방과 재정적 안전 보장에 도움을 줍니다.";
// Name of the Piracy shield
"Piracy" = "불법 복제";
"Blocks piracy websites and related content" = "불법 복제 웹사이트 및 관련 콘텐츠 차단";
"Blocks unauthorized piracy sites and related platforms. Safeguards intellectual property and reduces harmful download risks." = "허가 받지 않은 불법 복제 사이트와 관련 플랫폼을 차단합니다. 지적 재산을 보호하고, 해로운 다운로드 위험을 줄입니다.";
// Name of the Video streaming shield
"Video streaming" = "비디오 스트리밍";
"Blocks popular video streaming platforms" = "인기 비디오 스트리밍 플랫폼 차단";
"Curbs access to top video streaming services. Crafted for users wanting to manage viewing habits and save bandwidth." = "상위 비디오 스트리밍 서비스 접근을 제한합니다. 시청 습관 관리와 데이터 사용량 절약을 원하는 사용자에게 적합합니다.";
// Name of the Streaming apps shield
"Streaming" = "스트리밍";
"Blocks streaming apps and related content" = "스트리밍 앱 및 관련 콘텐츠 차단";
"Features a curated selection of popular streaming apps. Allows granular control over media consumption." = "인기 스트리밍 앱이 엄선되어 제공됩니다. 미디어 사용을 세밀하게 조절할 수 있습니다.";
// Name of the Social media shield
"Social media" = "소셜 미디어";
"Restricts access to social networking platforms" = "소셜 네트워킹 플랫폼 접근 제한";
"Limits access to various social media platforms. Ideal for enhancing work focus and moderating children's usage." = "여러 소셜 미디어 플랫폼 접근을 제한합니다. 업무 집중도 향상 및 자녀 사용 조절에 이상적입니다.";
// Name of the Chat apps shield
"Chat apps" = "채팅 앱";
"Restricts popular messaging and chat applications" = "인기 메시지 및 채팅 앱 제한";
"This shield is designed to block widely-used messaging and chat apps. Perfect for those wanting to control their communication channels." = "널리 사용되는 메시지 및 채팅 앱을 차단하도록 설계된 보호막입니다. 통신 채널을 제어하고자 하는 사용자에게 적합합니다.";
// Name of the Gaming shield
"Gaming" = "게임";
"Blocks gaming platforms and related content" = "게임 플랫폼 및 관련 콘텐츠 차단";
"Restricts online gaming sites and related distractions. Designed for users wanting a balanced digital lifestyle." = "온라인 게임 사이트 및 관련 방해 요소를 제한합니다. 균형 잡힌 디지털 라이프를 원하는 사용자에게 설계되었습니다.";
// Name of the Games shield
"Games" = "게임";
"Restricts access to popular games" = "인기 게임 접근 제한";
"Showcases top gaming applications. Ideal for users desiring precise game access control." = "인기 게임 앱을 소개합니다. 게임 접근을 정밀하게 제어하고자 하는 사용자에게 이상적입니다.";
// Name of the Online shopping apps shield
"Online shopping" = "온라인 쇼핑";
"Blocks leading e-commerce and shopping applications" = "주요 전자상거래 및 쇼핑 앱 차단";
"This shield prevents access to the common shopping apps. It aids users in curbing impulse purchases or distractions." = "이 보호막은 일반적인 쇼핑 앱 접근을 막아줍니다. 충동 구매나 방해 요소를 줄이고자 하는 사용자에게 도움을 줍니다.";
// Name of the Miscellaneous apps shield
"Other apps" = "기타 앱";
"A selection of various popular applications" = "다양한 인기 앱 모음";
"This shield provides a list of popular apps of various type. It's created for users aiming for a more comprehensive app control." = "이 보호막은 다양한 유형의 인기 앱 목록을 제공합니다. 더 폭넓은 앱 제어를 원하는 사용자를 위해 만들어졌습니다.";
// Name of the Safe Search shield (for search engines safe search feature)
"Safe search" = "안전 검색";
"Enable safe search to filter out inappropriate search results in search engines." = "검색 엔진에서 부적절한 검색 결과를 걸러내기 위해 안전 검색을 활성화하세요.";
// Filter name, the basic choice
"Primary" = "기본";
// Filter name, additional choice
"Extended" = "확장";
// Filter name, blocks file hosting sites
"File hosting" = "파일 호스팅";
// Filter name, blocks torrent sites
"Torrent" = "토렌트";
// Filter name, blocks online gaming
"Online gaming" = "온라인 게임";
